屌奶星 曹柔理污糟邋遢仲嘴埋牙純到

睇下牙純個樣幾無奈

快D退團啦曹柔理

射疤佬咪搞事啦

愛柔理💗

牙純令到CLS

睇錯曹查理

唔能抵得人地可以錫牙純呀？

都唔知條八婆有冇洗臉刷牙

大佬 你睇下純B個樣幾可憐先啦

油里

柔B自帶香氣，唔洗洗面刷牙

唔知佢地有無試過一齊沖涼

我試過同牙純..
詳細唔講了

如果十二隻一齊浸溫泉

你對5對得住你個名

牙純個樣驚慌到，等我幫佢奶返乾淨

仆你個街牙純真係好能令

捉射疤佬出黎釘十字架

收聲啦弱智傻西樓主

支持
加埋插疤佬

降仔好波!

層主實在太過份，所以e加要比你適當既絕望，尼個就係世界既真理

多謝波波